大家係覺得係香港揸車0-100幾秒先夠？

小弟係香港揸過幾部車，最慢個部0-100 9秒幾，係街抽頭都仲可以，係公路抽頭時真係成幾秒都過唔到，有時仲比中線架車反抽，7撚到喊 ，依家揸個架7秒左右，抽正常普通車頭都好爽，但有時唔好話Teslun，3系個d都有時比佢地封返轉頭，要地板油先過到 ，超跑個d 4秒內唔好講，大家覺得係香港0-100幾快先夠？

4.1～6.9秒

改油門深度

Sport plus 模式

係香港你有邊段路可以踏到油門落底？

加3度

彌敦道一個燈位，地板油重brake，最高速去到百六。

渣架660cc 係東廊差啲cut唔到出去

啡令？

every

fury car？

咩黎

只可以行慢線

如果人地咁快咪比人地走先
夾硬cut真係好無謂 又危險
屋企兩架車 Tesla 同 七人車仔
都係睇個人使用習慣

揸車就揸車啦 抽頭好爽？

抽頭地板油真係好爽，首先你食佢尾流，然後抽頭地板油出，過佢果陣再望下佢

唔知以為佢地賽緊車

望埋最後一眼就好上路啦

搵冼拿傾計

夠1秒內距離 開埋DRS

開埋afterburner添啦

蝙蝠車係有後燃器

5 秒內啦
而家太多4秒車
cut 線要小心睇對手